民主牆現侮辱劉曉波夫婦簡體大字報 教育大學： 極度遺憾

教育局副局長蔡若蓮長子潘匡仁周四墮樓身亡，有人就在教育大學民主牆上貼上寫有「恭喜」的大字報，被批評涼薄，引起多方譴責與熱議。雖然有關標語已被除下但仍未能平息風波，有網民周六凌晨在教大民主牆再度發現侮辱標語，不過今次「恭喜」對象變成已故諾貝爾和平獎得主劉曉波及其妻子劉霞並以簡體字寫成，有關大字報今早已被撕走。教大今早發聲明，對民主牆再出現冒犯性言論表示極度遺憾，並予以強烈譴責，由於標語帶有冒犯成份，校方按照既有政策已將相關物品移除。

凌晨有人在網上討論區發報相片，指在教大民主牆發現以簡體字書寫的侮辱劉曉波的大字報，稱呼劉曉波為「劉匪」及「恭喜」對方離世，更「祝賀劉霞永被我黨軟禁」，但有關大字報並未見到處名，未知是誰人所為。

有網民認為校方需就新標語再作回應，指不應以該「涼薄」字句談論劉曉波離世一事，又指若此同類形事件校方不作處理則為厚此薄彼的做法。

教大發言人重申，作為一個有素質的公民社會，享有言論自由的同時應以和平、客觀的態度討論事情，互相尊重，理性多元。

作為尊貴的新晉學府，做到不到持平公正，令香港市民極度遺憾

校長去左邊

記招呢喂?

唔去翻查cctv?

吓聲明完就冇嫁啦？

垃圾

反了反了！

真係好正 呢個民主牆

未開記者招待會強烈譴責，同埋將cctv大頭像放上網
仲有阿林鄭唔好扮啞

捉蟲入屎忽

遺憾物鳩啊又唔講

咁低調

記招呢 CCTV呢 林鄭出黎講2句未

有片流出未 校長？

做乜上次蔡匪個匪字就X
今次劉匪就唔X

素咩質啊屌你老母

劉曉波 + 劉霞 => 聲明 + 強烈譴責 + 極度遺憾

蔡若蓮 => 記者會 + 開除學藉 + 放CCTV圖網絡公審

崩口人忌崩口碗

渣ga

記招呢？CCTVB呢？屌你老母

如果再祝賀吳克儉死老婆死老母 個效果會唔會再特出d

可能連身份證都登埋出嚟

查唔查cctv?

唔洗睇cctv？ 唔洗追究？ 唔洗send比百份？ 校長唔洗開記招？ 唔洗扮喊

0

副局長仔係人
劉曉波唔係人?

張校長雙親安好?
定係好似唔得掂咁

校長開記者會道歉啦

你同你老母都無雞係公廁

龍門任佢擺，飄移境界

日日搵人咁樣玩，輪流鬧晒所有政治人物，真係玩死校長

快啲叫齊泛民搞大佢啦

日日玩就冇效

每次共匪做左衰野害到人，就貼一次支持共匪，鬧受害人
逼班校長表態

平時對大奸大惡既共匪就唔出聲，唔評論
對平民就嚴苛
今次開左個頭原來會開記招，以後就用民主牆逼佢地表態囉

記招呢？唔開喇校長？

林鄭同教育局局長出嚟譴責咗未

可見呢班權貴既人格係幾咁卑劣。

素乜撚嘢質

貼張今夜報上去啦

教院D學生應該幾嬲
陸續有來

遺憾黨做的決策？

記招呢？
CCTV呢？

譴責！ 立法！

校長出出嚟講兩句丫

回應啦屌你老母臭

支持繼續貼，玩佢老母臭

校長呢？林鄭呢？記招呢？幾時將cctv擺上網？

check CCTV未呀

藍屍保安驚到洗左紀錄 今次

愛港力你班柒頭快啲出嚟示威啦

龍門任佢擺

偉大嘅東方日報呢？做乜無哂聲氣呀

開返個記招喇，柒頭

即係話共產黨涼薄？

無人性 ? 冷血 ?

祝你永世都做支那狗。

完美咁演繹咩叫雙重標準

選擇性執法
連大學都係咁 想喊

唔撚係嘛, 垃圾副局死撚左個仔就要全民哀悼

侮辱被迫害死既諾貝爾獎得主就唔公開cctv?

唔係自我審查成咁下嘛

垃圾張仁良

其實玩盡啲，應該寫恭喜共黨囚死諾貝爾和平獎得主劉曉波先生！咁樣班狗官完全答都唔敢答

所以你都係畜生。幾時去屠宰場？

對國家做法表示遺憾即係不滿？想帶頭反共？

Good idea

廢柴校長

之後鬧吳克儉試下
鬧完到特朗普

不停彈出彈入

垃圾教大校長

而家條友就真係捉蟲
你夠薑就開
唔開咪準備又有大鑊野
前又死
後又死

貼呢張大字報既人點知劉霞俾人軟禁既?
共媒明明話佢係自由地去散心架

有人助攻,睇EDU班學生識唔識煲大黎做喇,學生會會唔會俾壓力張仁良

反了反了

直情一句屌局長 一句屌劉曉波一齊貼

個朵由佢而家處事不公既時候先開始臭

咁嘅校長

唔係唔做野呀

校長呢？ 唔見人既？
睇左cctv未呀

好大對比

又推一下先

777呢？
陳含賓呢？
馬時亨呢？

最新仲有十一哥

累鬥累

曲到圓？

梅花間祝咁貼

校長條教畜呢？

幾時開記招呀喂

政府呢

林鄭條八婆點睇呢單野

素你老母質

街外人入去貼野 佢查到咩？

下一步應該會有人24小時守係民主牆，呢步棋行得太靚。

民主牆變批鬥牆
big brother is watching you everyday

得四隻字？笠水過笠清

遺憾only?

利用中国學生啲post 撚番佢哋

講咁多即係報左驚未

開記招未丫垃圾校長

曲到圓咗

直頭要埋伏係mean主牆到喇

見到人貼mean野就彈出黎摘名

校長仲唔開記招？

快撚啲睇cctv啦仆街

張仁良呢??? 淋病呢??? 馬屎坑呢??? 塵含賓呢???

咁就等如逼人戰場會托展出去，唔再局限民主牆，成campus 都係

推上國際啦

幾時開記者會呀

張仁良條廢老笠水

[quote]

呢獲真係要玩大佢

強烈要求

教大學生會開記招 , 同公眾講對唔住

同埋向劉曉波夫婦致歉

做得好

放上去d咩鳩貼吧到撚狗有無得諗？

傳開佢 , 傳開佢

貼去愛港之聲到啦
大把人撚

仲要強烈譴責

支持64！學生抵撚死！

貼上大陸

校長唔開記招？又雙重標準？

轉做支那文啦
班蝗蟲識撚英文咩

加多句“奮勇抗共”

咁就唔夠真

大型撚狗事件 教大有冇科叫撚狗學學士課程

應該寫

張匪仁良支持西方走狗劉曉波反華反共喪盡天良

應該寫支持六四！學生死清光！

寫清楚係和平獎得主

垃圾 張仁良死撚左去邊

廢老張仁良出黎講兩句啦喂

無強烈譴責